[ 未 輸！] 宣佈 每個星期六為機場和理飛！！！

大家好
我正式宣佈 每星期六為機場和理飛！！！

今日有太多分化黨，不過我相信大家都係有共同目標，就係想多人到影響到機場運作之餘 又無咁多反對聲音

明白好多人罷唔到工，所以如果每個星期六集會絕對可以好似812咁塞爆機場

相信經過今日後大家可能都對強行阻遊客呢樣嘢反感，所以以人數最勝，係我地最大優勢

同時間亦可以避免旅客濟留係港連續幾日，塞左係異地幾日真係好難怪佢地發嬲

加上我地一早大肆宣傳，可以令佢地預早安排下，條氣都順啲

每星期一塞絕對可以做到好大效果！！
安全，有效果，仲要唔受開學返工限制，逼到政府回應為止

最後想講句 我愛大家 不分化 香港人加油 我地會愈做愈好！

推我上去呀!!!!!!!

721

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

推，定期等旅客有得預時間

推呀 我地得返機場可戰嫁咋

咁就要不停say sorry!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

仲有 612 805 811 812

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

有理!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

好難儲返812個怒氣值
太多人金魚記憶

仲有全世界既social media!!!!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

推

尋日好多人都請假黎
我諗好難連請兩日

推 聽日再去機場道歉

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

721
818

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

要講明純和理非 想勇武請揀第二日

係呢樣緊要

Push 612 721 811

612 721 811

夠多人就得
未去過機場睇戲 想試下

大家可以着返其他色衫保護自己，真和理飛

有冇人一齊整小册子

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

核彈都唔割，程度要勁過藍絲撐黑警

香港人加油

檢討改進
集人再黎過

集人再黎過

我愛 和你飛

不割蓆 不分化
唔好灰心！！！

不割蓆不分化

你放心 每日4點黑警又會叉番滿

和理非 不阻旅客 不捉鬼